\begin{exercice}
Voici les courbes représentatives de deux fonctions $u$ et $v$ définies sur $[-5;5]$. 
Estimer les solutions des (in)équations ci-dessous.

\begin{tabular}{cc}
\parbox{0.6\linewidth}
{
\begin{tikzpicture}[general, scale=0.4]
\draw [quadrillage] (-5,-5) grid (5,4);
\axeX{-5}{5}{-4,-2,2,4}
\axeY{-5}{4}{-4,-2,2}
\origine
\draw[color=H1prime, epais,smooth] plot coordinates{(-5,-1)(-3,-3)(0,-2)(1,-1.5)(2,-4)(3,1)(4,3)(5,2.5)};
\draw[color=C1, epais,smooth] plot coordinates{(-5,-3)(-3,-2)(0,1)(1,2.5)(2,-1)(3,-2)(4,-1)(5,2)};
\draw[color=C1] (-4.5,-3.5) node {{\boldmath ${\cal C}_u$}};
\draw[color=H1prime] (3.5,3.5) node {{\boldmath ${\cal C}_v$}};
\end{tikzpicture}
}
&
\parbox{0.4\linewidth}
{\begin{enumerate}
 \item $u(x)= v(x)$
 \item $u(x)\leqslant v(x)$
\end{enumerate}
}
\end{tabular}
\end{exercice}